到底唔熟唔食介紹嘅牛抵唔抵買？

見佢個網寫150/kg 又見到佢條片煎得幾靚仔
想買舊嚟試下

最後有無買？